響街見到高天鷲真人

幽默感呢家野真係.....

樓豬連真人點解都唔識分

頭已側

唔好笑都算，張相仲要打橫